想多謝今日遊行派紙花既幾位女仔

我今日發夢
夢見我行駱克道至警察總部期間
無啦啦有位女仔搞我後面
唔係....係膊頭
我望後見到個女仔俾左朵紙花我

睇見佢地身水身汗拎住一疊A4紙
一邊示威，一邊跟住人群，一邊摺俾路人
果一刻真係好感動我相信有其他巴絲有收到支花

除左多謝，我諗唔到其他野幫你地
唯一可以做既就係幫你地將花放返好原位